[8.18維園見呀] 街坊力量都仲係爭少少 爭一樣嘢

對狗叫「黑社會」當然係需要啦
加埋對手足講「抗爭有理」
甚至係「香港抗爭者好嘢 支持抗爭者嚴正抗爭」
之類嘅口號就完美啦

咁多日嚟最深刻嘅撚狗圖都係嗰張九宮格
外面八格多謝公務員
中間嗰格係喺狗徽上面寫「唔係你」

邊緣化佢地就啱
一定要有記者record到把聲

全面否定垃圾軍政府
五大訴求 缺一不可
匡正我城 推倒重來

同唔同意都好
一陣見。

Pish 聽日見
拎齊gear 用唔用就到時決定

無比較 無傷害
有比較 很傷害

細細力pish一嘢
街坊都一齊進化

輕輕力pish

818 維園見!
香港人不見不散
反送中不撤不散

一陣見呀

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

咪撚學解放軍噉
成日未出未出未出

咁又唔得

無事嘅時候
人人都可以係和理優
企出嚟 為香港
但要保持勇武嘅警覺性
拎齊gear

有事嘅時候
人人都可以係勇武
保護身邊嘅人 跟前中後排企
但要保持和理優嘅態度
Be humble

和理優同勇武真正大和解嗰日
大家終將明白其實佢並唔係二元嘅身分
係行為模式 係態度 係警覺性 係克制

818 全世界 維園見
海山樓堆transformer都要出呀diu nei!!